死17個人就封城真係離曬大譜

「根据国家统计局的数据，每年全国死亡人口大约890万人，其中。中国每年非正常死亡人数超过320万」

17/8900000
+0.000191%

公布數字係真？

黨小題大造
光復武漢，時代革命！

叫d官屌明星戴少次套已經補返曬有突

17後面要加幾多個零

聽黨話 不傳謠不造謠

我就信到十足嘅
所以覺得封城唔合理
建議政府開返+促進武漢旅遊

講緊過萬名患者，走曬出去全國遊，邊個『副』責；而且維尼話要全力抗炎，唔出力表忠得

你唔好造謠啦 得五百幾個咋

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署: